如果700超預期業績都跌既話,班專家食屎

專家1:投資者獲利回吐,可以部署低位吸納,憧憬下季業績。

專家2:投資者憂慮未能保持高速增長。

專家3:股價已反應上季業績。

專家4:700最多既值250蚊,純粹挾倉,暫時靠邊站。

問過財經台三燈未

問過最大粒果位未, cfu ~~~

adr做緊450蚊

玩L完

熊仔fatfat

我應該一窮二白了...冇了~

以前我覺得熊唔可以亂買,

因為始終長牛短熊...

但如今我發現牛都唔可以亂買..

尤其是遇到老千股.

超預期都跌，未即係你自己個預期同人地真金白銀買左貨既大戶個預期唔同攞
賺208億， 人地人手買貨係預佢賺250億先支持到現價，見唔合自己預期，當然沽貨啦

個個 買升 大戶開善堂 賠俾你地?
講左咩自己參透下

專家4唔開名都估到邊個

你地成班究竟有冇睇佢點解賺？係因為閱文，易鑫個啲佢投資咗嘅變現入帳，如果扣除返，佢根本核心業務好似遊戲, 係第四季係跌咗8-9%。

通常大家咁諗就會升到仆街

平保都超出好多拉 隻垃圾跌得仲多阿

希望你對

沈....

牛牛有救啦

我唔係燈

實信你啊

開市你就知

其實真係任佢解讀 賺咁撚多錢都可以比佢班友挑到手遊收入下降10% 點夠班磚家玩

重點係股價升左100%

第一日買股票？

閱文冇入賬